爆爆王唔好叫爆爆王啦

叫爆ser王或者爆網絡王啦
維護王
重連王
玩唔到王

agger

根本玩唔撚到

隻game down完 係連唔到嘅
已經刪咗

玩到wo
不過地圖太細

over咗

啱啱又斷

yes

我玩到wor sor9

Ok

成日諗住玩都維護

玩玩吓又死ser

囡囡唔係主角已經del 得

點解好似咁易贏

玩一陣就好熱

911王 屌都唔係玩水彈戰 ，玩911既

以前玩駁彈先過癮 ，zip時間唔會課金

廢驚

玩2場就熱到可以煮雞蛋

(⁎⁍⃛ᴗ̂⁍⃛⁎) kawaii nei~

前幾日入親去都維護中

最衰唔好用...

有冇人一齊玩？ 加好友
我叫 你太廢

係咪紅色果隻最勁 好似得佢行得快

係